Considerando-se o Projeto qualquer código fonte deste projeto ou arquivo consequente dos mesmos.
Este Projeto não pode ser utilizado sem explicita autorização por parte de Felipe Thadeu. 
O Projeto não pode ser utilizado para qualquer que seja a utilidade, em especial, não pode ser utilizado para quaisquer comprovação de conhecimento a cerca dos assuntos presentes no mesmo. 
Da mesma forma, o Projeto não pode ser utilizado como documento em qualquer Concurso Público.
